[telegram]有冇學歷唔高既在職巴打好迷惘？

好迷惘，完全唔知有咩出路
唔知可以點繼續庸庸碌碌咁扮工

有冇同路人可以入黎傾下

先入channel 之後我會再add入group
記得set user id!!!!!!
如果唔係我add唔到你地入group
係新開既group 希望各位同路人可以一齊入黎討論下
高學歷巴打就唔好入黎binc了

Hi

咁都有負皮

hello 有興趣可以join左我地個channel先

點先算學歷唔高先？

degree以下ok?
其實大家自己衡量啦
可能有讀degree既巴打覺得自己讀既係廢科冇出路
我都無任歡迎既...

符合咗條件嘅人跟手入咗個group 又有咩得著呢

交配囉

大家傾下有咩出路同比下意見姐
下下諗交配點解你唔去屌左出面d交配post先要走入黎我依度?
我成個post又冇講話交友叫春